唔好再鬧余文樂啦！ 手足黎架！

Fishermen lok而家係微博到被人鬧
其實係幫我地開拓左個文宣新思維
對果d偽人可以用同一種方法
就係善用鄰國篤灰文化
而家係鄰國只要係香港人定台灣人就係原罪
你鳩屈佢一下
佢就已經食得屎
應用 例如萎萎黎講 狂係微博推佢有去遊行
用d勁紅勁專既tone去講
然後都要有所謂“理智”既人唱反調
製造d noise出黎
重點係要互片 佢地真係好撚鍾意互片
最緊要 最緊要 最緊要
要多多運用佢地既篤灰系統
係要上d咩官方篤灰網篤灰
得閒就舉報下的士陳啊 蝗漿啊咁
做個愛國既好公民
不能讓這些亂港份子賺到我地人民的錢

可以上微博參考下佢地近排肖戰既shipping fight
真係標準案例黎
其實佢地內心都係驚個篤灰文化
其實成件事好簡單
㩒入小粉紅既acc睇佢鍾意乜
佢睇同人就篤佢本同人灰
篤上d咩官方打黃打腥既網到
同d藍屍同事篤你fb灰一樣
既然佢地咁鍾意分化我地
我地咪學下人地囉

黃人都會有依種文化
間店or 果YouTube 無講通關密碼
會被人屈係藍屍 係扮黃
要迫人講到白一白咁先得

反轉思維 我地可以應用依樣野係微博到

自推

咁撚樣都唔加密
你show開底牌同人玩